有冇人一鍾意左人就會做唔返自己？

如題，好似成個人hand左機咁，同平時既自己差好遠
同唔到鍾意既人傾計，了解唔到佢

成個人變咗 好多愁善感

係呀 成日諗好多野，每句說話都會諗有冇咩含意

好努力迎合佢
以前無興趣既野，因為佢介紹我睇/做，我又跟埋一份
雖然我都幾enjoy，
但一諗到就算我幾努力迎合佢，佢都唔鍾意我
唔知仲有咩意思

好明你既感受
試下唔好太在意佢，係行為上當佢普通朋友咁看待？
你會發現相處起黎會輕鬆好多，佢都唔會面對你有壓力

我都係岩岩先發現自己好跳制
努力緊學做一個正常人

你地起碼仲有機會去調整自己
我已經去到大家唔搵大家既地步
醒覺得太遲

我以前鍾意既人都會咁 希望呢個唔會

佢原來有拍拖呀

識親人10個7-8個都有拖拍嫁啦 那有機會

我都係 變左另一個人，但如果做返自己可能人地反而會鍾意

人越大發現身邊d人個個都有拍拖

我已經放棄左

頂撚住呀！！！

係😞 同佢一齊左 反而少左野講
最後同我分左手

但有無諗過佢鍾意原來嘅你呢？
日子耐咗你都係要呈現原來嘅你㗎啦

但要做返自己其實都好難

明明冇鐘意過

做野地方，同事好少，個個唔係結左婚，就係拍緊拖😔😔

真
失晒方寸

我都係咁 身邊幾多異性都冇用